Mass Effect 出一集的話，想玩咩故事線？

繼續Commander Shepard重建宇宙
定玩前傳
抑或繼續第2個星系

Btw Miranda世一

唔好出，放過Shepard